的士攔路 即比人割蔗

人地坐過監 人地咩背景 做咩要公開講出來

又屈

示威又多一個location了
九龍灣仲有咩重地?

奶共團體想比人招呼？
我地成全佢吧

Wtf

Fucking disgraceful

市民揀uber係有理由

推到你仆街先

想比人圍？

始終九成都係垃圾的士狗 唔好對佢地有期望

去佢到瘋狂揸的士

屌佢老母

PK

DC狗食屎啦
以後只搭UBER

抵你哋俾人搶生意

搭uber 唔搭的士
係咁多

的士食屎啦，我call uber、行路都唔撚搭的士